今晚元朗攻略

今晚係靜坐，唔好屌警犬，如果警犬舉旗就入 閘，坐去朗平再返黎，流水式進行，警犬就吹我地唔脹
自推十次

推

今次靜坐一定有鬼，我地唔郁比班鬼自己玩，唔好比鬼帶動情緒

我住將軍澳....太遠入唔到嚟sorry

光復香港，時代革命

唔緊要

你會去？

各位加油

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播